【求肝續命 】感冒變急性肝炎 36歲廢青命危

36歲前運輸工人陳梓康，……一場感冒竟然是惡疾來襲的警告。本周中檢查下發現患上急性肝炎，病情急轉直下，目前神志迷糊，留醫深切治療部，急需換肝續命。

……

阿康獨身，也未有女友，早前因公司重組失業，這位孻舅父充當褓母，幫忙照顧胞姊的初生兒子。

屌你老母個標題

其實點解感冒會變到咁嚴重..有無巴打可以解釋下

廢青

36歲 獨身 失業

♻️

冇報紙佬呼籲捐肝

幾靚仔

廢老叻d, 仲可以攞長生津

香港特別多呢啲案例

1）有時間死無時間病，我既意思係工時太長、工作環境太差

2）香港空氣差 通常聽到係入肺多 入肝就⋯⋯唔夠訓咪入肝，爆肝爆肝即係捱夜。香港人邊個夠訓？